客家人請入

hea客家人ciu落來打雞招呼

阿妹 做嘜街（好似係）

召喚陳小春

矛磋

挨呀馬hea客家人

閒唔梳木

有矛sit fan

爪do sit哀啦

講麥計 睡目啦

準閉睡lu 怡也爪dit睡啦

印尼客家人 有啲唔同

家下既客家年親曉食睡屙
矛宰用

識唔識印尼話？

請問有無人識家鄉話？

印尼話都係識幾個字
客家話都係識聽多過講
同埋個邊客家話會溝埋啲印尼生字

想開個群
因為呢個係舊帖，回覆得唔好